(突發) 受傷義士入一入嚟！！！

手足報料

威爾斯醫生呼籲唔好去個到急症，去其他醫院/診所
原因：12點後當值分流係全藍絲 有人老公係黑警

有friend 喺瑪嘉烈做護士，佢話好多警察喺急症